發夢見到咩顏色

聽人講，發夢係得黑白色。我就坐撚左係到諗，自己有冇見過夢入面有顏色。諗返之前發過一個惡夢，見到紅色既眼。所以我覺得發夢係睇到睇彩色，你地呢？

黑白👍🏻

彩色👎🏻

咁盲人會見到咩？色盲又會見到咩？
同平時一樣？

如果天生係盲，即係少左一個維度。咁應該唔可以靠聲音同觸覺組成一個影像，咁應該咩都見唔到🤔

少一個維度 姐係盲人係2D ?

聽過有個講法係
外國嘅統計自從彩色電視機普及之後
發有顏色嘅夢嘅次數多好多

冇開燈咪黑白

如果一開始係盲 就發夢都無色

如果係後天盲 就會有色

岩岩我都有上網search 過，可能係記憶重疊或者記憶後製。咁我覺得夢都係從記憶既影像生成，呢個結果都好合理！日有所思夜有所夢。

Ching, 平時玩開咩😂

天生色盲都分唔到顏，咁應該睇黑白。